原來海洋公園鬼屋死者係i大仔

【奪命鬼屋】父母傷心認屍 女友瑟縮嚎哭

海洋公園鬼屋「活埋凶間」上周六發生遊人被棺材夾頭斃命意外，21歲青年張朝傑身亡()。今晨10時左右，死者父母、女友及數名親友，在海洋公園的代表陪同下，到西環殮房辦理認屍手續。各人神情哀傷，不發一言，其中當日同行的許姓女友，更躲在一角痛哭，要親友安慰。至早上11時，他們離開殮房，分兩部車前往西區警署。
事發於周六下午2時，傑仔偕同女友及友人一行七人到海洋公園玩，他獨自玩「活埋凶間」，從棺材沿滑落下層後，疑迷途行錯方向，誤闖另一條棺材通道，並進入後勤維修處，慘被剛降下的棺板底部一塊板夾住頭部及頸部，送院後不治。鬼屋事後關閉以便調查，案件由西區警區重案組調查。
阿傑的父親日前多番強調兒子為中文大學一年級學生，惟職業訓練局發言人證實，21歲死者張朝傑為該校屋宇裝備工程學高級文憑課程學生，校方對事件深感難過，並向其家人致以深切慰問，院方學生發展處及具有專業社工資格的學生輔導主任會對死者親屬及有需要師生提供適切輔導及支援。

係咪呃自己屋企人係中大
實質係i大

Rip

咁又點

下
原來係ive仔
卸以為咁上進入到三大咁勁

個仔昆左老豆咁耐

睇佢個相都唔似入倒八大

車

可能收左呢

真心咩

I大 轉 CUHK MAE

講到咁窮要拎綜援又讀緊書但有錢結婚

報應

ive藥劑潮文

人都死咗 i大中大係咪咁有關係？

是咁的

我表哥佢今年考DSE，琴日放榜
佢考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢佢個仔入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問佢成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
表哥心情唔好，是撚但但同呀媽佢佢去讀藥劑，
之後請入房訓較(尋晚通左頂)

表哥起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫撚晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔興祝入到HKU讀藥劑

依個時候先知大撚獲
表哥其實係去報IVE讀藥劑
唔撚知邊個親戚街坊話係香港既大學，只有HKU有藥劑讀
所以呀媽以為佢夠分入左HKU

屌你
我表哥頭sin打電話比我
問我點做好.........

死左都仲要比傳媒標籤佢條命值唔值錢...

真定假

有冇人証實

一睇個死樣都知肥mk

呢啲仆街死得好呀

重點唔係讀乜 係呃老竇 奸奸狡狡 可能真係有報應

雖然佢可能係呃自己老豆學歷或者係記者查錯,
但係人都死左,仲要比人評價佢個學歷,
好似中大就可惜啲,I大就好啲咁,
真係諗起都覺得有啲SAD

關咩事 大把窮人一樣入到三大 比例唔同姐

好耐無見呢篇

嗰陣仲心諗點解讀中大陣mk味咁濃

屌你老母因為讀i大就比人踩到一文不值

IVE 唔係可以升大學咩??

好驚炒車

重有一個疑點

究竟佢個名係「張朝傑」定「張朝杰」

係咪個老竇覺得無分別可以求求其其？

雖則係異體字唔代表可以隨意

留低既都係一份心意

I大又好，中大都好
唔通讀I大條命就唔值錢咩
明明讀埋就幫手養家
宜家頭家都唔知點算

D風向.....

點解i大無啦啦證實佢係果度嘅學生？
唔證實i大會死？

公道講句

度度都係咁架啦

八大又好 ASSO又好 中學又好

自己學生出事一定會出黎講兩句

窮人命運

i大仔

唔死都冇用啦

個比例差大到

人都死咗論又出嚟
報紙報錯咁耐 交代返正確嘅資訊
實引起人討論嫁啦
咁又唔滿意

一擔擔

係咪道德撚成日講嘅報應？

係支那人先咁鐘意為死者諱、人死為大
考證返真相根本無問題

奇怪係點解等到職訓出聲
條女都唔知條仔讀乜？又唔主動澄清？
如果連條女都呃埋 服了

i大唔係大呀

你都on9賠償會計埋你第時前途架 廢物咪賠少啲囉

基層大學完全識唔到人,一講住公屋就HI都唔Hi,直接bye

咁都要binc

咁都關道德撚事 咒人有報應同道德撚要嘅道德根本係矛盾

啲道德撚會叫人講少句 積陰德先真

其實ive bse 畢好大機會高人工過cu engine

其實報紙澄清係無問題
畢竟真相同資料準確性係好重要
係有啲人留言講到I大就寧舍抵死咁
嗰啲先有問題

咪撚玩啦

Sorry囉 你話唔關咪唔關囉

而家呢個時代點冚呀?
有朋友, 有亙聯網.
已經唔係單靠傳統傳媒既年代.

公屋仔同公屋仔一齊玩再加幾條樣衰既公屋妹

讀I大都俾人binc

連燈仔記得好好讀書入大學
一陣死咗都要俾人笑係I大仔

個款唔似有咁醒目
醒目就唔會死

乜依嫁讀中大好把閉 好威既咩？

讀咗咁耐都未畀人問過住咩樓 計我話住公屋好多都奇奇怪怪就真 例如你自我介紹會同人講自己住咩樓 真係夠晒怪

唔同公屋仔做朋友歸根究底都係因為個格問題

一開始話ive肯定無事
真係唔知邊個人一開始話死者讀i大

覺得似係真係唔知

想呃保險既佢冇咁蠢會覺得保險公司唔查掛?

點都好過I大啦 雖然中國人大學都唔多興香

因為我近學校,人地地鐵行左邊,我行右邊,之後佢地就問去邊,我話番屋企自爆死

ive 二年畢業，main con 1萬5
補返個parttime degree 2年後 2萬幾

cu engine 無咩牌考
4年讀完睇自己實力叫價啦

邊有咁多陰謀論啊，主要係人蠢無藥醫(個老竇蠢到俾個蠢仔呃到)

cu engine 好多都係為張紙為u life

笑死

低能仔

讀得中大能力都有咁上下啦

大把人三年過三萬啦
係連燈仔先咁膚淺

讀得IVE 能力大家都有目共睹啦

俾仔呃左大學學費去玩+養條肥婆女朋友
個天見個仔咁仆街收返條命

有幾多人既屋企人會知自己仔女讀緊乜

呢個故事教訓我地

呃老母都唔好呃老豆

i大都有on9 仔吹奏

喂 唔知讀乜科系 正常嘅 唔知讀邊間呢就 ……

連登仔又炒車

畢業三年過三萬？
人地再過三萬考埋牌5萬
井底蛙

唔係話讀i大有咩問題
係唔知邊個呃人在先

讀i大又點？
咁就代表海洋公園唔駛負責任呀

屌你老母 人真係有貴賤之分 一講係i大即刻俾人講到死咗都無所謂咁

X2
尊重死者
但都想知邊個呃哂全香港

痴撚線
又黎ive > U
成日拎讀ive best scenario 同其他u worst scenario 比
我夠識人cu engine cs grad 入ibm 月薪8萬up la
btw 無論讀咩都好 rip

人嘅智力真係有高低之分 一間到i大就覺得人地針對佢讀i大而唔係佢唔誠實

用上進青年搏同情（中大）

真係讀過大學就會學識唔得罪任何人，香港唔係好大

rip還rip
honest還honest
點解唔可以講

btw驚炒車
non jupas都唔係呢啲時間啦

到底呢到發生乜野事

如果係真，真係鄧佢老豆慘

睇個樣都唔似讀書樣

咁係咪會賠少好多

有乜慘 攞綜緩 錢又咪政府出

咁大學都有好多呢啲樣嘅人嘅

老一輩可能唔識分邊間打邊間
乜柒都當係大學囉
可能係咁

I大屋宇好撚失禮？
Fg搵緊17k

收左皮都俾人笑

各位DSE考生真係要俾心機讀書，讀I大死撚咗都要俾人bin

20k

影結婚相呀傻閪

咩死者既身份咁重要？讀唔到大學就要俾人話抵死？

Ive加公屋仔。俾我都會跳樓啦

頭幾版d馬後砲撚嘔心到
連登仔知道人地讀i大就即刻無左三大光環，被人拎學歷黎瘋狂恥笑
連登真係最多大專雞學歷撚，任何post都可以扯到學歷
人地原文新聞成篇野得一句提過下，比樓主改個標題就可以成件事焦點轉移哂
新聞又無講係死者呃老豆定老豆記錯定係點
就算呃老豆可能背後都有原因，老豆老母身體差又有個智障細佬，唔想屋企人擔心都正常
事實雖然ive同中大係有幾大分別，但因為咁而態度即刻180度扭轉都幾好野

如果情況轉一轉 係有個女人畀人姦殺 一開頭報佢係良家婦女

之後畀人發現有做過PTGF 個post啲言論實會變晒做"臭雞抵撚死" "咁鐘意畀人屌而家咪算得償所願" "聽講鬼會不停重覆死前最後一刻個動作" 之類

客觀上死者咩身份緊唔緊要都好 喺連登價值觀下 咩身份無可能唔緊要

IVE仔 公屋仔先會有咁多人衝出嚟辨護 又唔諗吓咁多人care背後個原因可以係為畀個IVE仔呃晒全香港

原來係裝修佬

咁又點呢

I大有咩問題？
佢人生仲未起步，你唔俾佢三十歲之後發達？
重點係佢死咗，未真正見識過e個世界就死咗
就算佢唔會發達都可以平平淡淡咁生活

讀中大係咪高人一等，如果係Hku又點計？
真係on99

會唔會連張所謂免費飛其實都係條肥仔用老豆俾嗰D學費自己買

你咁講d可能性又飛得太遠,重難過中六合彩

唔理究竟係老豆定個仔隱瞞學歷 定係傳媒講錯
讀cu就可憐，讀ive就抵死，連登仔d思維真係好仆街
btw rip....

我個fd I大工程
未畢業就有offer，有16-17k
係你見識少定係從心底睇唔起IVE仔？

咁都可以畀你哋批鬥
好嘢

奶鬼佬袋底奶到呢...

17k就正常既
但20k或以上就吹大左d law

我覺得應該係ive入senior entry cu喎

平均拉開計有幾多I大做到你朋友咁……
唔好拎最top個個比之後當曬全部都係咁先……

唔好以己度人，自己窮又讀唔到大學，就覺得窮既一定讀唔到大學

你又知佢呃佢老豆，唔俾佢老豆吹水？
淨係一篇報導，個個偵探上身
真心笑撚咗

死傻仔 吹鳩人笑到出哂面
咩都寫係塊面到 食撚咗誠實豆沙包

連登仔真係一班鍵盤戰士

新聞話中大一年級生喎
有可能係ive>non jupas入cu yr1

i大工程一樣搵到30k，有咩問題

咁我就唔知佢係咪最top，反正得一個fd讀I大工程

你都戇鳩 喺連登唔笑鳩人笑到出面唔通同你老母拜山先笑

怕炒車

呢單野個背景幾多怪野
之前先有post講佢地一家人可能呃綜緩
依家又話原來讀ive

不過佢老豆點解要吹
型啲？定op真係會賠多啲

你又知全部唔過17K，唔通你咁勁識哂所有人？
定係你做開調查？

屌你老母收下把口啦！咁撚口臭，把口裝屎架？人都死左，佢讀咩學校，已經都唔重要啦！人地唔係局長個仔，佢屋企人都無得罪大家，使唔使咁撚口臭？

我自爆係柒嘅

岩係
ive都有人讀完升番ivy啦

又刷分

關你撚事咩屌你老母 正義魔人？

聽佢講就返8放6點or7點，返5日半
得一個fd做工程，唔知詳情

拿 你隻死傻閪 我宜加就放錢入你袋
我老豆判頭公司既 intern請佢9k 完左過埋試用的確搵緊17k

用人工黎評估一個人既價值

香港

疑點係、老豆同條女都唔知佢i大？
點解呢個時候i大又會衝出黎。
中大由頭到尾冇做過任何表示。

呃老豆呃咁耐

老實我都唔覺個老竇係知自己個仔讀I大 相信唔會有人蠢到覺得海馬公園死咗人咁大件事 咁多人關注吓 佢將自己讀I大嘅仔講成讀CU會唔畀人踼爆

姐係個仔讀I大但呃老竇讀CU

如果真係呃老竇 咁最care讀啲咩嘅就係事主自己 上面重咁多人話咩學歷唔重要唔需要care

香港真係可悲 一個人死左都仲講緊佢學歷

連登係咪痴撚左線
理得佢係蝗蝻讀中大ive都好
喺鬼屋行錯路就冇左條命
點都唔係佢錯啦

一知佢其實讀ive就話佢抵死嘅做乜鳩

其實唔係笑你住公屋 而係就好似連登成日有人叫春話住公屋溝唔到女

但係佢留多幾個言就會畀班巴打發現連普通溝通都有問題 又成日ff啲女對佢有feel之類

其實可能你以為大學啲人知你住公屋就唔同你friend 但事實可以係關其他嘢事

死咗就唔討論得？
討論緊邊個誠信有問題咋喎

香港死撚左佢啦
即係HKU啲人條命最值錢，有咩事其他U嘅人死都無咁大損失？
真係on99

隔離post成班non ju仔圍爐傾啦
人地靠自己升cu有咩問題

冷靜啲, 假如真係有賠償, 學歷同賠償金額好大關係

點解呢個世界咁l多人咁on9
我夠膽講話佢個樣mk 入唔到u 個批
全l部都入唔到u! On99

岩嘅,我去到邊到都係最廢個幾個 份人又冇咩墨水,又怕生又中意FF

有咁嘅現象係因為公屋仔特別多依類人
自己先入為主覺得人地睇自己唔起先
事實上你公屋仔出身都入到黎大學讀同一間，正常人做咩要睇你唔起 ，係呀總有仆街，但在意仆街人講嘅嘢只會係幼稚

好撚好笑

成班喺度批評人嘅咪又係網上凶狠現實碌撚

中大仔> i大仔 賠償-50%
香港人>腥港人 賠償-50%
Molamola

人不嬲都有分等級
唔想做笑柄就唔好充大頭

咪就係 成班傻鳩係到放錯重點

在上位者會覺得人係有分等 在下位者會覺得人無貴賤(或者左膠都係啦)

喺連登 前者多定後者多 一眼睇晒

有班人 作為草根但覺得人無分貴賤 就好似強國人覺得自己同別國人同一個等級一樣 淒涼

努力緊讀好D希望有人會搵我啦
最壞情況都係單刷姐

肥mk 中大
人唔笑 狗都吠
又咪ive仔

發現條友吹學歷仲要俾報紙踢爆喎 係生係死都要笑番陣

撚有咩 最多12-13k

成世人都瞞住阿爸

呢個世界公平咩.gif

屌 潮文出晒黎

又一個衝出黎柒😂。
C兄。你個時代變、通貨膨脹 人工自然升。
點解你個智商仲停留係12年😂

說好的苦讀入中大呢

我自己今年畢業 好多同學都食哂屎 可能有人搵到17既 但一定唔多囉

都係嗰句、睇做變行啦

其實報埋邊間 好合理姐
始終新聞應該要有真確性先岩
而且都影響到賠償

師兄有無介紹

即係你讀到cu既死左係社會既損失，但係讀ive死左我又真係up唔出係社會既損失咁囉

連登啲人真係痴撚線，呢啲咁撚涼薄嘅說話都講得出

咪篤爆人啦

唔係3大 唔洗賠咁多啦

學歷就係等於一個人嘅價值？

下
你可能唔知行程
真係有咁多

宜家政府starting pt有20k啦

香港人

我讀商科 Ibank starting point夠高
有offer至得嫁

你唔講下見習工程師要咩學歷
仲有每年請幾多人同埋有幾多人爭

利申 尊重死者
始終係OP有疏忽
純粹覺得i大仔撲出黎抬高自己好on9

IVE仔果然冇常識 路都會行錯 搞到自己死撚咗

唔係惟一，但你諗認自己有咩其他價值。有model身材?有好嗓子？有職業運動員水平？如果都無，咁學歷就最容易分辨

曼德拉效應

鄰居何太表示死者張朝傑與父母弟弟，一家四口搬入約15年，當時與張家一同搬入，「由細睇到佢大」。另一名住隔離的鄰居楊太指，約一個多小時前，聽到隔離屋張太放聲大哭，哭訴：「啱啱先交完大學學費」，之後離家趕赴醫院。

睇黎真係坤左老豆俾學費，好可能仲用黎買埋飛

如果係真，條女應該有份教唆

之前D故事9成9假

係個人都會有做錯、or選擇錯既時候。
至於人既口德則與老豆老母有一定既關聯。

連登神探
ive唔使交學費

你D打字風格

惟職業訓練局發言人證實，21歲死者張朝傑為該校屋宇裝備工程學高級文憑課程學生

UGC就42100一年

佢係唔係神探唔知啦 但你一定係懵撚

人地食綜援嫁
老豆會有錢比？
學資處會比多錢
懵撚

人地老豆老母實知幾錢一年㗎
昆埋老豆自己拎船 可以俾少一萬又得唔得

又見證連登仔價值觀
三大仔 --> 哇好可惜 RIP
I大仔 --> 死多個都冇所謂 wfc

死雞撐飯蓋 你係覺得佢申請grant loan就會上一個reply直接講啦 傻嘅都睇得出你柒咗喺到兜

會唔會係ive畢業non ju入左中大

讀ive冇問題
唔會因為你讀ive就覺得你條命唔值錢 係抵死

不過讀i大走去呃人話自己讀中大就

駁唔到就捉次序問題
我想笑鳩神探先唔得？
係你自己衝埋出黎柒咋嘛

你咁樣唔係乜乜乜得唔得 係亂鳩估

其實個仔好孝順 想老竇同鄰居吹水嗰陣有得話畀隔籬屋知自己個仔入三大 所以呃個老竇讀CU 為咗冚哩個大話呢 就呃埋老竇要教UGC學費

跟住佢拎多咗嘅萬零蚊呢 其實就每個月扮有part-time 再畀家用佢老竇嘅 每年畀返萬幾兩萬咁

其實佢好考順 咁又得唔得

發神經！

隔離的鄰居楊太指，約一個多小時前，聽到隔離屋張太放聲大哭，哭訴：「啱啱先交完大學學費」 學資處grant會有紅字哩段？

grant左都係要去交錢嫁,係佢比錢你去交錢lor ok?

人都死撚左 都仲要bin佢係i大定中大。唔通i大就抵撚死啦咩

自已平時做開假膠都覺得第一頁講風涼話班仆街

唉，前面有份講風涼話個班 希望你地唔會他朝君體也相同啦

[/quote]
隔離的鄰居楊太指，約一個多小時前，聽到隔離屋張太放聲大哭，哭訴：「啱啱先交完大學學費」 學資處grant會有紅字哩段？[/quote]
我會覺得佢係哭訴緊
以為個仔終於考上到大學 交完學費
而家就咁過身
睇你點解讀嫁姐
唔代表拎左佢4萬幾

見到上面on9五毛騎撚住 即刻負皮上一頁

隔離的鄰居楊太指，約一個多小時前，聽到隔離屋張太放聲大哭，哭訴：「啱啱先交完大學學費」 學資處grant會有紅字哩段？[/quote]
我會覺得佢係哭訴緊
以為個仔終於考上到大學 交完學費
而家就咁過身
睇你點解讀嫁姐
唔代表拎左佢4萬幾[/quote]
如果佢真係住公屋 會唔會咁唔緊張錢到一個地步係交幾多學費都唔知唔care

你都識講 睇你點解讀 而家大家鬥鳩up 唔會有結論

我就撐個仔呃得學歷 就呃埋老竇啲錢哩個講法嘅 有更加多料爆出嚟 證實哩個講法錯 你咪開post bin我c

IVE 讀BSE應該唔會入CU engine🤔

笑到我痴線，竟然會以為grant就唔洗自己交

家陣連登啲小學雞為左可以拎住個鍵盤踩人可以去到幾盡

咁格硬黎都得，又要無常識

算唔算炒車？

家陣連登啲PO重衰撚過高登多多聲

女人PO: 第一句係雞

男人PO: 學生就睇係咪8大 唔係就恥笑，上少少就非3大就笑，見人i大第一句記笑i大

炒乜撚野車？

個死者學歷會對成件意外做成咩影響？

得你班乜都踩一餐既人會炒

鞭你屍有咩用
我純粹係想笑鳩連登神探呢個風氣
最鍾意有幾黑暗估到幾黑暗
估中就撲出黎扮曬福爾摩斯
估錯我真係咁得閒逐個追擊咩
樓上條友鳩吹一大段冇證冇據
又冇搵到佢做過咩壞事
又唔係五毛廢老藍絲帶
唔係靠詆毀死者搏取認同感既
有新料爆先再屌啦好嘛

屌成班係到鬥學歷
有冇需要拎黎講

樣好似mk肥龍

不過wfc 死左 下世入中大

ive, 肥, 鬼太郎頭.
人間垃圾

冚到嫁，我知唔係死人係其他野

人都死左 駛唔駛咁講野

咁都得

btw rip

其實仲需要批評人地學歷咩？ 我係咪認真左？

比例唔同點叫大把
而且你確定10個大學生裡面得兩個清貧都叫大把？同社會上窮人中產嘅比例掉返轉wo

"No one ever handed me anything on plate "

老母又唔生性,覺得上U有出頭……屌……讀書已大壓力到,佢都重覺得個個同我差唔多環境

睇撚得電視多

比例少 數量多都可以叫大把嫁
佢係想指出事實上窮都可以讀中大
睇唔過眼講咩一開始都覺得怪
馬後炮得黎又冇邏輯
不過認同窮是原罪 上到大學都係慘

巴打公屋仔上大學？

炒晒車

又炒乜鳩
學歷低就抵死？

我都覺得怪，明明中大無機械工程，點解報紙寫佢讀中大機械 。
但呢單除左係悲劇外，仲發現到一個社會現象就係IVE仔唔敢認自己讀IVE。

多與少係比較出嚟，10個入面得兩個清貧點都唔叫大把呀
而且條友雖然係馬後炮，但事實上大學係中產仔女嘅遊戲係無講錯，所以我一向覺得窮撚出身又入到大學嘅人好犀利，因為佢哋要背負其他人無嘅重擔，仲要付出比其他人更多嘅努力

無意攻擊
條友果句一開始覺得怪其實好貶低窮撚
講到窮撚就上唔到大學 上到就怪咁
所以另外果位先喺數量上講大把去駁
我自己都親身體驗緊個貧富差距

馬錦明慈善基金馬陳端喜紀念中學

呢間嘢歷來有無人入過三大？

但有女

美極你都啱？

哩個post d人做咩鳩
咩叫做睇個樣唔似入到大學/唔似咁醒目
先唔評論佢係咪昆鳩人
咁樣以貌取人真係要幾無見識既人先會咁講野

cu仔死是故事 ive仔死是數字

屌點解留上咁口賤 憑乜野 你只係隻小學雞

其實係事實黎

嗰班社會垃圾講野冇point淨係可以向連登圍爐打飛機
笑ive仔？讀完「八大」出黎咪又係同ive仔爭份萬一二既工
以為入到U就好撚叻咩，咪又係讀屎片 香港教育專教出垃圾

有錢人離地到

係咪駁返上ugc 個老豆記錯咗間u 個名咋?

事主死左都要柒一鍋
BTW海狗公園賠錢未

接受現實啦..個比例差距越嚟越大
入面貧富實力會更懸殊

就算唔係公眾知情權
vtc 係有責任咁去澄清嗰喎

第一：表達惋惜傷痛遺憾哀悼之情
第二：可能中大發現咗 唔好意思出來撇甩關係劃清界線 所以同i大「溝通」過

第二點完全講中左
中大走出黎劃清界線
好容易令人覺得對死者不敬
所以唔出聲 由事主學校出聲

你都on99, 明明係d報紙講到事主家境清貧苦讀入u搏同情在先，而家先發現根本無件事，你班左膠就即刻搬龍門

本來都好覺得可惜無左個大學生

而家....

根本就係典型支那基因
最怕就聽到事實 唔畀人討論事實係點
而家有人講大話又唔討論得

呢度又發現有條友讀ive

天真弱智以為可以同八大鬥

其實連登仔係唔係天真地認為

所有人命既價值都一樣？

非洲日日餓死人唔會有人理

但如果發達國家餓死人就大把人理

呢個例子

ive仔唔該你嘗試下套用起你自己身上

死左件肥西mk i大仔 算唔算香港之福？

唔爭在死埋你

唔好跟太貼
不過佢讀咩由頭到尾都唔係重點

你做eng?如果係你都幾無知

由令人惋惜既故事變成普通一單新聞

講返最垃圾bse ee出黎做十仔都有12-14k
Even去mc做bs co都唔止呢個價
當然20k樓上有人講左我唔講啦
Bs civil出黎有16-17k唔出奇
利申上年grad

其實睇收生成績就大概知邊個錢途好d

呢位巴打

你用下腦啦

你呢刻打J話人工好

你出糧時都要面對現實啦柒頭

你有能力去揀ive vs cu

你都揀cu啦

但係你條弱智柒頭你無資格讀cu呀

你咁都可以打j好撚肉酸呀ive仔

其實你係講得好岩
哩單野唔係報死左個中大仔 一直無咁多人婉惜

屌你地現實到

i大仔唔係人？

成個小學雞飛仔頭 真係唔會讀到8大

蓮子故事教訓我地人地個仔無人理

鬼唔知咩兄弟 有得揀邊個唔想入u呀
自己能力唔夠先入ive姐
咁都要認命架 入唔到u就係入唔到架啦
咁我讀完ive出黎補返個野雞topup人生都係咁過架啦
只係上面啲人唔熟行
Ug出黎講緊已經係22-23k都有
Even入gov ae ge都25k啦
鬼唔知入U好咩
你話我吹水又好 我人生都係咁過 無關係

跳樓死左個私樓仔 同公屋仔都已經好大分別

個個人既價值一樣？

世事就係咁

想人尊重並唔係日日鳩叫話ive幾好幾好

自己打j之餘仲要迫人信埋ive有幾好

而係比人知你真係有價值

Ching你都係做保安
大家都地低泥 何必呢

我就係知人有高低貴賤之分先講出事實

要去面對

好過你條柒頭

明明係地底泥但又想要人上人既'公平'對待

無人想你公平對待
只係見啲人唔熟行程出黎講兩句

有幾多個ive仔夠膽大聲話比人知自己讀ive？

最後又係私叔話比人知讀大專含糊其詞

又或者鳩吹自己勁過大學生

算吧啦

你越鳩吹，人地越鄙視

你熟行程所以讀ive而唔讀cu呀？

Cu有無offer比過你？

大把ive仔一畢業就入政府

利申：上年畢業point9 starting

大學生呢？

Ive咪ive 有咩好鬼祟
自己都睇唔起自己有咩好講
唔係話要人睇得起你
咁讀得ive一係你比心機 做幾百人中既兩三個
一係就認命
Ching做保安都一樣對社會有貢獻啦

會比人話你鳩吹

同大學生比較下啦，弱智

Ching係咪做得保安多眼睛開始有事
上面應左你了

就係大把ive仔唔肯認命

一定要鳩up到自己好熟行程

一定要迫人信ive仔勁過大學生

D19top up同我一齊in

其實你100%肯定我做保安？

係咪non jupas 博左上cu, 有cu offer

咁講真公開試就係分流器

讀到大學都高人一班係事實 亦反映左個人係某程度醒d

如果出意外 大眾會傾向覺得係op問題 因為會潛而默化地覺得 大學生都解讀d指示錯 係op責任居多

但ive或其他大專 大眾睇法即時唔同哂係正常喎，等於多數俾人呃都係亞婆亞叔 即低智少少既民眾

但我想強調唔關有無錢事(公屋or私樓) 係個人本身醒唔醒事(公開試) 即住公屋都可以有醒目仔

你呢啲對啲自覺上天負左佢 覺得自己好有能力
睇唔起自己既人真係激到佢扎扎跳
對好似我同你咁認哂命既ching無用的

Top up就19
Ive就super?

你肯定正式大學生同你in同一個位？

咁直接

又要等ive仔鳩叫反擊

i大世界第一

小學雞係咪唔知有樣野叫non jupas

大家都係垃圾 要分咁咁細？
唔係3大既都知係廢啦

豬兜

3大n展一入政府starting 19呀

你成日講大學生 講明3大咪少d人屌你囉

ive 仔要擦成就感？

咁直接

我仲諗仲撚多幾下ive仔

3大要入去做鴨仔先 一開始冇牌高垃圾ive仔少少

連登真係越來越低質
前排就話副局長喪子係故事
普通人就係數字
而家應用曬成套概念落i大仔度
我睇D報導 事主呃既都係屋企人姐
我覺得情有可原喎
如果Facebook果啲寫曬中大
我都會睇唔起佢

真係冇大學生報技術主任？

會唔會係死者老豆想講到自己個仔將來有大好前途咁想拎多啲賠償呀

咩post一入就pt 19🤔

大撚把啦

咁樣昆呀爸真係
不孝
程度僅次於開po冇圖

讀唔讀到書同醒唔醒目係無直接關係....
大把人讀唔到書夠頭腦好，照做生意創一片天，都大把人讀到書但讀死書無咩腦。

只可以最多話一般大眾對ive學生既印象不嬲都唔多好 覺得佢地係不學無術既mk仔女....

咩叫正常... 有啲野經常發生唔代表係可以被合理化 ive學生唔一定要比人歧視

終於有人講人話
如果唔係hku同女仔既又想入去政府做eng 其實真係同ive仔冇咩分別

又唔可以咁講
但to請人好怪
你ug唔一定有得in
但hd又唔代表一定無得in
睇經驗同interview多

咁多位連登仔癲夠未呀
Ive 仔死咗就唔值錢，中大學生就值錢

推到佢講係ceg/seg ae定e呀

請出招

考好個dse就係醒目仔

一入去就做E
正呀 做E最後生都要26歲啦

班人真係唔識嫁喎 垃圾ive仔都識啦 上下網睇下個starting同有咩工職位先9up都唔肯

連登仔思維
中大生死左：海洋公園賠錢
ive仔死左：要倒貼返俾海洋公園
完

邊句講話要倒貼呢？

睇到既係

Ive仔會恥笑

大學生就惋惜

係唔係要迫到大家都認為

I大世界第一先肯收手？

依家連登真係廢青集中地
一班失敗者係網上刷成功感
讀U從來未見過有人話睇唔起d學歷低既人
只有loser先要踩低人黎拎優越感

你分清楚d

係要有人話ive仔勁過大學生先有人出聲

點解樓上班on9仲可以討論死者係ive定中大 人都死左 反而係度討論埋晒d無謂野 又要恥笑 唔通大學生死先值得尊重？你理得人地係咪呃自己老豆 唔知頭唔知路係度評頭品足 連登係咪真係咁多學生成日無野做係連登留連咁可悲

淨係睇呢句就知on9啦
屌你依家咩年代呀 仲有讀大學就係高人一等呢個講法？

每次恥笑ive仔都有人特別憤怒

學歷上事實係喎

重要咩？

幫你地講埋心入面個句渣麻
講到佢咁低賤，垃圾
都唔爭左啦

咁呢個我都唔認同既
我主要講d見到ive仔就話人抵死果班

ive仔咁勁識讀心

個post從來沒人話勁過大學生

Ok

大家討論點唔同

依家咁多水泡科 完全唔驚讀到大學就係高人一班
都要睇咩科咩U

好似係師兄你激唔嬲人 家下憤怒多啲

好皜單

某新聞有人意外死

仲有成家要養

大家好慘好慘

但原來事主係蝗蟲

連登仔又另一口風

你咁樣解讀你開心就ok

好簡單 因為蝗係抵死
點解I大仔抵了？

人命會因為讀咩學校而變得抵唔抵死？
如果証明係意外，點都係海洋公園錯

因為連ive ba出來都高人工過保安

我就無話抵死

只不過

Cu生死的話令人惋惜

ive就變左普通新聞

認左佢咪算囉，反正你都咁撚憎ive仔

如果以屈機男角度睇就係

所以就抵死????

你班笑鳩人既柒頭係咪覺得原來係ive就死咗都唔洗可憐

閱讀理解能力弱能

呢個垃圾觀念咪係你呢種人造成
若蓮喪子就故事
普通CU生死又變普通新聞

非洲日日有人餓死你又唔去理？

屈蛇仲賤過大陸狗

我生活喺香港
關心香港既事有問題
而且你又知我冇理？

I大仔世界第一ok?

失去左個ive仔要全世界悼念？

呢度係香港人社會。

咪一樣有蝗蟲既劣根性

如果失去一個人

我基於佢將來對社會有幾多供獻

我關心更有供獻既人又有乜問題？

啲說話喺現實根本說唔會講得出口，個撚個上網上到懵撚左
學業=成就 根本就係支那窮人思想，可想而知連登係一班咩人

屈sir 土生土長ive仔
同 強國落黎讀year1既8大仔
你點簡

連登不嬲垃圾
係無得簡 如果有得大遷徙返去我都會返
不過我咁講又實會比人屌

由個天去揀

睇下意外係個天決定發生邊個身上

似係non jupas year 1

咪話比你揀

你我都無資格揀

有啲人做唔到就賴個世界架啦

利申：窮撚入三大識好多窮撚

其實去邊都有呢班人 係依家連/高登上咗枱面 人嘅基數大咗垃圾自然多咗

咁快斷定一個21歲仔既貢獻
我平時都會笑9自以為是既I大仔
但貢獻唔見得會少過保安

I大仔 vs CU仔

你唔識揀？

弱智

咩i大呀
Ive hd黎咖

即刻成件事有陣on 9 味
所以細個努力讀書幾緊要

Sorry我係CU仔
但唔代表我條命貴D
CU入面夠有大把五毛共狗
你點揀？

都岩既 可能而家返去高登都係咁
愈來愈呢種人

求下你唔好咁樣撚屈sir

無啦啦講共狗

你有政治受迫害恐懼？

可以基於乜去揀？

咪又係天份

人格

同樣既事

如果有單意話係醫生出意外

事後原來所謂醫生係個無業mk仔呃屋企人呢？

又點睇？

基本尊重都未學識

人格，不一個客觀標準去測量

但學歷係有

自己識？井底蛙？
明明有哂數據，哈佛嗰啲研究哂啦

無一個

一樣咁睇
呃屋企人關你撚事

咁ok 啦

ive世界第一

問題係用學歷量度已經唔合理
何君堯係大律師喎 佢條命貴D？

成班狗眼

你係咪有Ive仔迫害妄想症
根本唔係針對呢樣野

點解唔敢話比佢老豆知讀ive呢？

敢唔敢話比人知讀ive呢？

雖然唔排除佢老豆誤會

係

我怕撚左ive仔

一定要人信ive仔既價值高過大學生

我而家信左啦

你信左未？

駁五刀了

VTC玩踢爆，口德減20分

都沒人話ive仔既價值高過大學生
係高過保安only

我都認為係

做乜理隻保安狗屈機男
唔撚靠d言論撚有人會理佢

我都話自己平時會笑9自以為是既ive仔
你又兜左去邊
唔好嬲嬲豬啦

想撚下佢嘛

死都要講資格 香港想團結都難啦

Ive仔沒資格講團結

I大中大有咩所謂

唔好講到佢呃人係中大生，就可以俾海洋公園疏忽撞頭死左咁啦。
依加你地係咪想講海洋公園為民除害先？

可憐

一口咬定我做保安

一廂情願去恥笑保安就自以為贏左

人命無價
係得支那思想先覺得人命有價

保險賠錢年紀大賠少d

高危職業又賠少d

其實人命有無價呢？

一直唔認，到有一日畀人爆左，同一班人（係！講緊你！）又會鬧i大不近人情唔認係佢學生唔表達關懷悲痛

人命就係有貴賤之分
19喬布斯死有人理
但丹尼斯里奇重要百倍就無人識

好涼薄囉
小小秘密都唔守

正解

咁又涼薄

8-9k仲有人做
做學徒都唔止啦

又打J

無人想贏你
個個都想睇你同米sir黎鋪真野

咪係 ive出黎8-9k做ae
17-20k?做十年左右啦

我唔係做工程
但你係勞工處搵下就知無可能
我覺有d人好明顯制造罵戰
一係假膠一係五毛打手

i 大 fg 只係值9k-10k
利申：僱主

係講緊有人唔誠實講大話
而唔係歧視ive仔
讀咩都好
不誠實講大話就係錯

唔好再轉移視線

呃人有咩所謂?

咁讀i大值幾多文？

原來真係仲有人會咁樣呃自己老豆老母
仲以為得潮文先發生

家陣有老豆老母唔知自己個仔女咩成績，仲信佢入中大。

佢老豆老母唔知有無周圍同人講個仔入中大呢

嗯

nj year1重難過ive 入U啵接近皇者中的皇者

負評，上一頁，不解釋

咁講好似好無口德
但死果個係IVE仔
咁成件事好似無咁可憐

雖然人已死左，仲要鞭屍真係幾涼薄。
但我一開似睇個報導就覺得條友個樣點都唔似係大學生，仲有中大YR1-YR4無機械工程。
唔知係個老豆要面子而講大話定佢老作呃佢老豆。

因為真實你見到啲人戴起左個面具 但其實讀三大既心入面一定有一份優越感 唔係點會揀三大唔揀ive黎讀
至於會唔會睇唔起啲學歷低既就關個人道德事
上到網唔洗戴住個假面具
中意踩你咪踩你 其實佢地現實都可以係讀緊u既

我讀U，但睇唔起啲人明明讀IVE話自己讀大學。你話讀HKUSPACE自認HKU都算，即係都算係附屬 。

讀i大唔係問題，問題唔好錕人讀中大
成班懶係好有口德咁話人涼薄binc

連登已死

巴打會唔會出高左
我出7k都有好多cv

agger, alevel時代，我個班成班人真係會有少少睇低非3大,仲鍾意笑人入shitty
利申：全班大部分入3大+少量poly

cu同i大差幾撚遠

如果係nj入 應該ive果個人話佢係畢業生掛

講大學生基本上只計三大

on撚9做sub con都唔止8，9k，外行人唔識就咪撚扮識啦，人地讀engine,唔係啲咩乞食文科，社科個啲

中大有機械工程真係笑撚死人
不如吹大啲話有 EE Civil BSE仲好喇

呢個故事教訓我地講大話會有報應

我正評
此post有助時下年青人認知香港社會現象

厄鳩屋企人讀中大係on9
但未去到抵死

不過三大一般能力係高過你班I大仔好撚多
食屎啦！ 你地同班會考高考 而家好似叫DSE? 嘅失敗者競爭，姐係敗者復活戰呀！ 我唔排除I大有一班出色嘅漏網之魚，但一定唔係而家讀書仲得閒上連登嘅你地，柒頭I大仲要自我優越感爆棚

利申 港大畢業生

仲要係讀專科先計

係ive升上3大ugc真係好難，係一堆唔讀書既人之中發奮讀，除非斷六親做毒撚

ive sub con fg大既9.5到10k 到 近排多人爭但冇工作機會
所以僱主出低過市面價照樣有一堆ive 仔爭

我依家先知原來讀I大會賠少D
以後D保險佬唔會再接大學生嘅單

人地係i大 non ju上中大MAE 成班on9仔

好撚想呢個post 啲人係咩學歷
明明中大n展出名垃圾 見到中大個名打哂飛機
又唔撚識行情又要出來鳩up

就算係senior entry，第一年都係叫year 1呱

人地咩大關你撚事咩，你又咩大啊，串鳩人

報紙寫CU MECH我當報紙佬唔識分MAE同MECH
乜Yr1 咁快揀到CU MAE咩

咁又唔得
純專科就變哂職訓

咩大都好喇 都已經死左
咁有興趣不如去查班仆街建制狗用假學歷仲好喇

查完有咩用 ，班狗依然消遙發外。

唔講出嚟姐 不過心入面有優越感

岩啊，得閒起個已經死左嘅人底，不如做下啲有建設性啲嘅事啦，連登仔真垃圾

賠幾多要睇讀咩學校真係第一次聽

根本就係呢樣
呢到啲人講到我哋為屌而屌咁
唔係我哋覺得ive抵死啲
係有啲傳媒同讀者覺得死者嘅背景積極啲上進啲就係慘啲

一睇條友係中學雞，有牌17k 20k
乜牌？車牌？

聯合行凶單野

如果唔係醫生比人趕落機

而係一個連登仔比人捉落機

你認為會賠得一樣多？

學歷高d有前途d犯法都判輕d
學歷低d垃圾d死咗賠少d好正常

我覺得個問題應該係佢唔誠實身上

事實根本係咁

班正義連登仔只係夠膽哩起網上打飛機

睇新聞都諗緊咁既mk仔都讀到中大

咁成件事又唔同晒
至少佢生性努力過 有成果
連登仔又炒車

都唔知係咪成班ive仔玻璃心覺得人哋係笑鳩死者
一直都講誠信問題

挑 成班連登仔係度話人條命唔值錢
副局長個仔單野出黎又要屌鳩人地睇唔起其他跳樓學生
有幾多小學雞究竟

物理治療師 vs ive仔

Ok?

三大non jupas九月先開始接受申請
岩開始申請 就即刻收到offer?
正常最快都要11月先有結果喇

假如係雙非、南亞
會衰多幾錢重添🤷🏻‍♂️

咁您係乜U咁巴閉

你係咪工程先

岩呀 市面上無咩十仔公司請人了
壓到8.5k都有ive仔照做

認真呢

10k入行做一兩年跳番出去都16-20k啦，
Wfc 邊到畢業, 只要你真係做technical 野

一直都叫mae做macan eng

讀I大都系人

人哋升咗中大，i大仲咩走出嚟柒？

ME還ME MAE還MAE
唔好撈埋嚟講喇

中大 year 1 冇得㨂科架喎
Year 1下學期先開始用GPA黎㨂科

最快都要year 2先正式major MAE 架喎

大把垃圾中大狗mk啦

你咪撚玩啦 中學雞以為中大engine 好撚勁？ 以為dse夠分好撚勁？

2016年中大n展low q一堆4就入到

幾多錢都買唔到大學生社會地位

睇好你

多謝

吹到

有想過死
但當想到第二日報紙標題會係
一名ive生xxxx自殺身亡
我斷然放棄了

閱畢此post 更覺生命可貴 活著多好

識個人ive大都讀唔掂，好似要讀四年，佢讀左三年就quit ，其實ive大係讀咩架？唔係比讀唔成書既人讀架咩？點解會讀唔掂？

咪on9好無 佢4月收offer, 入cu mae year 2, 9月先開學讀第一年，咪當左佢係year 1囉，咁撚簡單都唔識計 利申識佢條女

睇讀咩科啦 佢讀咩科？

垃圾post 未證實就9up

好心柒左就認喇
中大9月4號開左學喇
中大死左學生仲唔第一時間衝出黎認頭咩
係咪中大學生 打個電話問下就知喇

上面講左真既情況都沒人信啦

唔太清楚，應該係IT類。佢驚我嘲笑佢咩都唔肯講，讀三年要洗幾錢？

人都死咗仲要拎出嚟bin c
係咪寫到冇新聞寫呀
i大中大又點呀
恥笑緊佢啲人俾少少同理心啦

比d同理心啦
死者又唔係做壞事
點解要講風涼說話

btw 死者rip
希望佢嘅家人朋友早日忘記傷痛

一年4萬好似係，好多人入IVE是但讀水泡科，唔係自己興趣同專長，所以好多人中途離埸

扮大學生
i大真係大

痴撚線啲留言mean撚到 人地個仔死咗頭家點關你撚事

毒撚要靠恥笑死人黎拎自信心

垃圾記者

重點係要追究海洋公園出錯,
而唔係大唔大學生問題